旺角克警岩岩話「如果唔係過馬路，就係非法集結」之後捉左幾個人搜身

ＰＵＳＨ

睇錯如果唔係藍，就當你係非法集結